中學學校的秘密

第一章
我叫阿奇,平平無奇既學生,但今個學年似乎過了不一樣的學年。
今年因為分班,有眾多新面貌,唯獨一個高大男人吸引了我奇怪的目光。高大男人身高180CM,梳左個ALL BACK頭,身材健碩,惡形惡相,唔講以為係G4特工。我依D傻仔中學生當然希望有特別災難發生,例如係喪屍危機咁啦,當然冇可能了。
班主任就根據身高排位,咁我都有170CM,所以坐左係大隻男前面。不過,坐係大隻男前面都感覺到佢有股霸氣湧出黎,令我更好奇佢係咩人呢
「你好,我叫阿濤,請問你叫咩名。」我大開了對話。
高大男似乎冇反應,挺直腰骨向前望。
對於中學生既我,在高大男面前,其實感到有點孩子氣,更莫說有語言溝通。
依一刻,我心想道,唔通真係有大事發生?我心不在焉地,又有小小心急咁過左正規上課時間。
因為我上堂後留左係課室溫書,當我去到廁所,出現了2個穿著黑色法袍帶有帽子的黑衣人人,手上握了2把銀色長劍,
「請問你係咪阿濤。」2名黑衣男用冷酷無情既聲音說。
「係呀......,咩事」我被他們戰鬥裝扮嚇壞了
千一聲,2個黑衣人將長劍拔出,一個將劍鋒向我頸部橫介,一個向我腰部刺,似乎呢2下真係冇得擋,正當我僵硬到動彈不得時,高大男係走廊以雙手發生了金色的光波打退了2個怪人。
「阿濤,你冇事嗎?」高大男有點愧疚說道
「無錯,阿濤,你身處人類世界被其他四大類物種佔領了,而家只有加入我地公會先能夠救返你既人類世界。」
高大男帶我回401室,眼前境象實在太過深刻,令我極度震撼。課室出現了一個黑色凌空的旋渦!
「好啦,阿濤,我帶你去我公會先啦。」
同時高大男,揭上衣,展示了前臂的金光閃閃既龍紋身。
高大男用強而有力的手臂,一手拉了我進入了旋渦,我既高頻率尖叫聲被掩沒得一乾乾淨淨。

第二章
一下子我地就到了一座殘舊大廈。
先介紹下幻境世界的背景,幻境世界有5大職業比你簡,槍手,劍士,僧侶,炸彈手,魔法師比你簡,經驗值同技能值會隨著殺死任何生物而提升.仲有不同技能比你簡同學習,技能值都會有所提升。仲有好多裝備比你簡,不過通常要殺人先有裝備你簡
「我阿巴比,阿濤請多多指教」,巴比伸出強勁既手臂,拿左部IPAD出黎比左我。
「皇子你輸入想做既職業先。」
咁好啦我簡劍士,技能係火焰劍,.祈禱,快速擊殺。
輸入好資料,我地就入廠打大佬過關啦!
巴比伸出雙手,伸出了一支用千年古木製成魔法棒,係空中大叫祈禱技能咒語。看來巴比的道行係幻境己經係老手。
「主賜我地2個祈禱技能啦」
其賓我都可以出依招不過唔知有咩用。一講完我四周環境吹起一股強風,一股中間帶有藍色寶石,以旋風形的保護罩圍住了我。我頓時感覺到全身發熱。
「主賜我地2個加速技能。」
頓時有陣旋風色既保護罩從身體上轉了一下。
「入去啦阿濤。」
我感到行路既重力比地球要輕好多,同埋行路速度,一步大概係我跑400米既速度既步伐,行左50米到左大廈門口,絲毫冇喘氣跡象。
「阿濤入去啦。」
我門口斜視入去1樓,整個1樓擺滿左食物,食水,同一D裝備。
咁又係既,依到似乎係新界工廠區某座工業大廈,人流好少而且非常DRY,似乎係一個補給既好地方。
我地走入左1樓,巴比示意我拿好裝備同魔法水。
介紹返,魔法水有2種顏色,一種紅色同藍色,紅色係用以補HP之用,而藍色係用以補技能值之用。係藥水側邊又放左好多裝備
我拿起左一套上面射出紅外線,顯示出12LEVEL既劍同裝甲,IPAD馬上亮起紅燈
「等級與本機主不乎。」
見到咁既情況巴比不耐煩,同笑左笑。佢伸出強勁手臀拿起左LEVEL one 既裝甲比我,更顯得佢經驗老到。
「阿濤,睇IPAD會顯示你等級同邊D裝甲相乎。總之你跟實你,我會慢慢講解。」
佢就拿起左LEVEL ONE 既銀劍同裝甲比我,裝備重得立馬令我動彈不得,但係為左返返人類世界,我死撐都要架啦。
拿完裝備,我地就行左LIFT門口,竟然仲有一個女仔等緊我地。
依個女仔著住一身金光閃閃既魔法袍,手裡拿住一支看來古木制成的魔法棒。看來絕非等閒之輩。而且有著一張天使的面貌
「你好你係?」
「我係巴比族既魔法師,多多指教。」女子氣定神閒地說。
我知係新手,也不作一聲。默默等待巴比給與指示

第三章
我地坐LIFT黎到第二層似乎己經有敵人在等待住。
眼前有2個黑衣人,似乎己經虎視眈眈很久了。從裝備看來應該只係中手
同我地同行既女魔法師用結界之術- 一道金色的魔法牆環繞人們的身體,將我困在巴比身後。
2名黑衣族人洗出了快速擊殺試圖打破魔法牆,但似乎女法師法力過於強大,結界絲毫沒有損壞
巴比向空中大叫「主賜我火球之術。」巴比雙手充滿火焰,向上空一推,數十個火球在手掌衝出來,衝向2名黑衣族人。
看來這2個黑衣族人都有備而來,用了劍擋住巴比的火球之術,但看來2個道行未夠巴比深,火球之術直接令2名黑衣人著火然後死掉。
我看著我的IPAD亮起,我等級隨即升到5LV。
「皇子,跟住我地要伸請加入公會,遲D我會介紹公會組織你識。」巴比抽起一支萬寶路說道。
巴比免得抽煙既事嚇壞我依個中學生,說道「其實萬寶路係魔法世界只有補HP之用,絕對唔係MK仔扮有型既行為。」
態度嚴肅的女法師見道也點點頭,嘗試以輕鬆的態度去解釋。與她天使般的面貌簡直格格不入。
主角係一個樂觀既少男,想到人類世界既女神同家人,也要扮作鎮定,看來巴比似乎唔係壤人。補充(殘舊大廈仍然係人類世界。」
「再介紹返,依個係黑衣族人,係我地既敵人。係人類世界隱藏了5大族人,你入左公會既時候,我會再同你解釋。」巴比一貫男子氣概般的語氣去解釋。
估唔到係依座工業大廈入面,隱藏左咁多野。
「我地既公會係6樓,主人,而家去6樓吧。」
驚慌中既我只有跟隨巴比上了6樓。
黎到6樓,感覺與1-5樓有大不同。這裡用了歐洲風格的馬賽克裝飾,成層也是一間CAFE之類的餐廳。
眼前的餐桌坐住了一個穿起了披風,英俊無比既男子在飲用咖啡。男子 傲慢的轉了眼睛打量了我一下。
「巴比,又收兄弟,哈哈。」男子一手將樽裝咖啡掉向巴比。
巴比一面嚴肅,不發一聲。
似乎當時只有一個人在餐廳,突然一個黑色旋渦憑空產生,走出4男3女來到了CAFE。
眾人打量了我,我見怪不怪,這麼的人都看似經驗老到,個個也披住了啡色披風,非常有型。
2男拿住了剛殺的獵物,的來是一隻野豬,似乎要煮一頓美味的野豬宴。
「喂,靚仔,坐啦,當自己屋企得架啦。」一個剛打完獵,有些少疲態的中年女人頭也不回,坐著說道。
「依到就係公會,阿濤,坐低飲杯咖啡。」巴比一手推出了木櫈示意叫我坐下。

我坐下了,輕輕喝了一口咖啡,靠在椅背,畢竟都打左成日黑衣人,都要好好休息了。
我又聽見了CAFE的門鈴響起了,CAFE門外站了一個女人,她不就是LIFE門口個個靚女嗎...?個靚女輕輕望左我一眼,似乎留意到我,然後就走向英俊無比的男子個張桌子,拉開了椅子,坐在他旁邊。眾人都比美女所吸引,目光集中在那張桌子上。
巴比目光由集中在桌子上,慢慢轉向了我,似乎想告知他們的關係。
巴比輕輕的喝了一口咖啡道: 唔洗望啦,個女仔就係個靚女既女朋友,叫阿秋,個男仔就叫阿月,佢地情侶啦,天生一對,眾人都知道。我默默點頭回應,微笑地回應了巴比,心中有一絲嫉妒和尷尬,似乎依個反應係所有男人都會有,就係食唔到靚女既反應lol。
此時,一個充滿少少傻氣的男仔眾人 : 喂,咪掛住傾計啦,食燒豬啦。然後捧出燒豬,在一張長木桌上,眾人都走向桌子上拿燒豬吃。
巴比拿埋我個份燒豬道:我地一邊食燒豬,一邊傾下,奇幻世界的背景啦。
巴比道:奇幻世界既物種有五大類,包括黑衣族人,野蠻人,野生動物(火龍,冷凍龍,etc),巴比人(我地)同阿以種人,而頭先個個黑色漩渦同人類世界係無分別既,問題係入邊既物種都變哂五大類既物種,係五大類物種共用既,透過打物種黎提升LEVEL同技能,依個遊戲就係鬥高LEVEL同技能值,而各職業都有長短,唔好以為槍手同炸彈手嬴緊,佢地血少,防衛力低,要靠劍士佢地保護,我地而家只係暫時休息,其他物種就唔理我地,繼續升LEVEL,所以我地如果唔入黑色漩渦,就會比其他物種打敗,我地既任務係保護人類世界,所以我地要快些少入返黑色漩渦升LEVEL。
我一臉疑惑,但都默默點頭回應巴比。眾人似乎食完野豬了,紛紛走向我同巴比個到。
ARE YOU READY? 眾人笑笑的向我道
巴比熱情地用雙手扯起左我 : 阿濤,我地入去黑色漩渦啦。
眾人拿起了自己的武器,有M4,有目測長達10米既手榴彈,我當然拿起左手上銀劍,巴比依然2手空空。
眾人既IPAD己經亮起來了,顯示了一張GOOGLE地圖,似乎係我地要選擇降落地點吧。
巴比緊緊望住地圖,捉實了我的手臂,道 : 我地降落係沙田新城市廣場先! 巴比禁左IPADGOOGLE地圖一下,再禁沙田廣場既位置一下,再幫我禁埋,IPAD顯示10秒後將降落。10,9,8..........1秒,眾人似拍戲般,變得透明同若忍若現,我驚慌地提實巴比手臂,3秒後沒了意識,開返眼就黎左沙田廣場。
眼前的景像令我驚訝,新城市廣場PARK滿哂坦克同裝甲車!!眾人似乎都到達左廣場內,巴比自然緊張地走向我,睇下我有冇事啦。佢見到我冇事都放心哂,隨即捉實我上左架悍馬裝甲車上面。悍馬真係幾型,外表金黃色,裝甲都好厚,實在令人賞心悅目。阿標,阿杜,跟埋我地上車啦,唔好哂時間 : 巴比急速地呼渴佢地。睇黎阿標同阿杜都係槍手,拿住黑色M4,目測有成2米,似乎係研究得出黎既。
巴比用手開啟左引擎,悍馬發出左漂亮既叫聲,手拿住了黑色太盤,向大家叫道 : 我地而家返實驗室會合左阿伯博士先。悍馬轟隆走出了沙田小巴站,走出了沙田往大埔方向既高速公路走去。我驚奇望了上空,見到2架直昇機正跟蹤我地,遠遠看見銀色的槍炮口對住我,準備對我們射擊!

新手寫故,大家留下言啦

睇完第一章已經

哈哈無野做,先寫,科幻故

應該點寫 我改善 大大

真係咁差咩,點改寫 冇野做先寫

好尷尬
你只係將你腦入面既畫面描述出嚟
主角同作者視點一模一樣 故事一啲都唔立體
你統一返啲全形標點符號，用返「啲㗎嚟」去寫口語
你諗下再重寫啦

我睇唔出主角有思想諗過任何嘢（你冇寫出嚟）
故事設定唔會係有條List列出嚟 你打機都會有個NPC介紹個世界啦
同埋用打機設定分職業寫故、分攻防HPMP好肉酸

收到 會努力改善

第五章 : 奇幻世界
一千年前,人類分成各黨派,創造了奇幻世界來進行黨派鬥爭,去爭奪奇幻世界第一名的銜頭。而因為大家聚首在奇幻世界,得出了結盟的好方法 。奇幻世界大致分為六大黨。

恐怖組織:
老人黨: 其使命是用暴力破壞奇幻世界的固有規則去思想控制奇幻世界的生物。

中年黨: 其使命與共和黨無異

黑幫 : 其使命與共和黨無異

文人組織
青年黨 :其使命是用選舉去維持奇幻世界的規則

文青 : 其使命與民眾黨無異。

中年黨(民主): 常出賣民眾黨。

奇幻世界有著各種食物和山草藥供各物種補充體能和速度,以下為例子:
野果,野生動物(豬,牛,羊),蔬菜。(etc)

山草藥: 龍眼,雞屎藤,菊花,銀花。(etc)

奇幻世界大致分為五大工種

藥劑師: 調教山草藥給受傷的人

槍手 : 負責維持自己謍地和進攻敵人機地

工程師 : 負責起樓

炮手 : 進攻敵人機地

主席 : 負責協調各種事務

奇幻世界有著不同的魔法供各黨派使用,各項技能的等級為100,不能突破上限,升級方法為殺戮

槍手魔法 2連射擊,光明子彈法,暗黑子彈法,狙擊法,獅子子彈法,冰彈法,散彈法,近戰法,連射法,火箭彈法

工程師 : 迅速起樓法,修補法,

炮手 : 遠射法, 近戰法,迅速引爆法,2連射法

主席 : 療傷法,火球之術

最耐人尋味的是三大強悍魔法,人們只要1對男女在奇幻世界結婚而且在教會簽字,就能使出這些招數。包括

1.合侶技

2.魔法核彈技

3.穿越時空技

另外奇幻世界設有教堂和避難收留所,各黨派都不能在這裡發生任何傷人行為,因為有魔法保護,以下是開放時間。

教堂 : 9:00-18:00

避難收留所13:00-18:00

個設定OK嗎?

我會改返1-4章

禁錯制...